{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502874",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "상아식당"
    },
    "text": "象牙食堂\\n\n全羅南道麗水市国東1082-7\\n\n韓国料理-海鮮料理、07:00~21:00、年中無休、56席、麗水ウナギスープの美味しい店サンア食堂は長くてふっくらとした通帳魚が目を引き、早くも興味深く見えます。 ここでは統長魚が入った元祖丸うなぎスープが代表メニューとして自慢で、ふっくらと焼き上がったうなぎ焼きも人気を集めています。 しかし、象牙食堂はその他にも様々な韓国料理と海鮮料理を提供しており、様々な味を楽しむことができます。 象牙食堂は毎日07:00から21:00まで営業しており、祝日や連休にも休業なく開かれるということです。 また、食堂は56席を備えており、家族や団体での訪問にも最適です。 麗水で美味しいうなぎスープとうなぎ焼きを味わいたいなら、旅行日程に象牙食堂を必ず含めてみると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "象牙食堂はどの地域にありますか？",
            "answer": "全羅南道麗水市国東1082-7にあります。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "象牙食堂は毎日07:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂は何席ありますか？",
            "answer": "象牙食堂には56席あります。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂は何を提供していますか？",
            "answer": "象牙食堂では韓国料理と海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "象牙食堂の代表メニューは統長魚が入った元祖丸うなぎスープです。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "象牙食堂の特徴的な料理はふっくらと焼き上がったうなぎ焼きです。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂は祝日や連休に営業していますか？",
            "answer": "はい、象牙食堂は祝日や連休にも休業せず営業しています。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "象牙食堂は家族や団体での訪問にも最適です。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂のウナギスープとウナギ焼きは麗水で有名ですか？",
            "answer": "はい、象牙食堂のウナギスープとウナギ焼きは麗水で美味しく知られています。"
        },
        {
            "question": "象牙食堂に行くべき理由は何ですか？",
            "answer": "象牙食堂では様々な韓国料理と海鮮料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 328
    }
}